{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59107&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주세인트32"
    },
    "text": "レトロスタイルのおしゃれなカップルルームが用意されており、インテリアが高級です。 家族中心のファミリー棟が別に設けられているので、家族旅行や団体旅行の場所としておすすめです。 周辺にはキダルトミュージアムと車で6分の距離にある瞻星台、車で5分の距離にあるブルーワンウォーターパークがあります。 フロント内には手指消毒剤が備えられており、全職員はマスクを着用して防疫を実施しています。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 また、ペンションでは自転車やバドミントンを無料でレンタルしており、調味料や割引券も提供しています。 バーベキュー施設はセントA、セントB、セントC、プラハには電気グリルがあり、シドニー、ブリュッセル、ナポリには炭とグリルが提供されます。 利用時間は7:00から22:00までで、現地決済が可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 実際の画像と異なる場合がありますのでご了承ください。 利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報は変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があり、ピックアップと朝食は提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料の設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは自転車やバドミントンの無料レンタルがあり、調味料や割引券も提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はセントA、セントB、セントC、プラハには電気グリルがあり、シドニー、ブリュッセル、ナポリには炭とグリルが提供されます。利用時間は7:00から22:00までで、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは出入りが不可能ですので、一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "実際の画像と異なる場合があるとのことですが、どのような対応がありますか？",
            "answer": "実際の画像と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスや朝食は提供されますか？",
            "answer": "ピックアップと朝食は提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 455
    }
}